同事： 我唔去美國旅行又唔同美國做生意， 取消香港關稅待遇對我打工仔有咩影響？可以點駁？

咪答佢無影響

遲啲買入口貨貴咗，你就會明

事實係而家個制裁根本傷唔到要害。

佢洗唔洗用銀行

啲樓平，快啲買

洗鬼駁
由得佢

佢串柒柒咁話：你估你幾千萬身家咩，咁驚做乜

咪教精佢！

你同佢講：「係呀無影響，好野少個人同我爭唱美金，少個人同我爭賣樓」

答佢都傻
當然話無影響
叫佢做多D投資添啦

無影響咪由得佢取消 咁緊張做咩 平常心面對

取消香港特惠關稅已經夠打沉香港經濟 叫佢擔心自己份19工保唔保得住/人工仲keep唔keep到

啲野貴左
成本大左
隨時炒

叫佢去一轉台灣
Sor 冇得買 冇得去

外資走佬咪會失業
取消聯繫滙率港紙咪跌到七彩, 去旅行唱錢咪蝕到PK
外國貨入口香港變相個價再貴一截
特區護照變到=支那護照

叫佢All in H股

同佢講無影響馬照跑，舞照屯門跳

你叫佢我食大佬假藥啦

做乜要駁佢做乜要同呢啲人繼續講嘢？
我會選擇唔會同呢啲人有任何嘅接觸囉
如果佢不停喺度講呢啲話題影響到你返工工作上面嘅環境嘅話你咪就住佢發出噪音而屌柒佢囉

眼白白睇住佢點死係最佳對付佢哋嘅方式

好快日本要簽證先去到

有遠視要幫個腦配返啱塊鏡

唔駛理班藍絲及偽中立
自私人

無野好駁

香港美資會慢慢撤出，影響唔係即時

冇咪支持攬炒

你同事有參與政府反修例工作？

用返班藍絲五毛對國安法嗰套睇法搬過去咪得囉

叫佢股票買多啲
立咗法香港好穩定

加關稅都冇影響？
諗唔到有咩後果真係唔配係香港生存

答佢宜家step 1喳

問下佢有冇食新奇士橙

又係可以點駁垃圾post

同佢講“你咁柒真係唔會有影響，有都見唔到”

駁你老母閪

買唔到ps 5

叫佢快撚啲死
今時今日仲係藍屍冇得救

呢D可以點駁既PATTERN真係好撚多五毛用無記錯樓主比人起過連登底係狗黎

美國真係實行, 你估真係完全冇國家會跟?

岩呀
就好似對街邊乞衣
同喺老人院等死既阿伯
就算打緊ww3, 都對佢冇影響

攬炒對一無所有既人
影響當然係比較細

無影響

短期內都真係無乜影響既

有咩好駁，由佢

垃圾post

無問題架，買多幾手股票啦

最鍾意post d藍屍觀點上黎問點駁

繼續拉啦 哩D垃圾post

真係好似冇乜人跟，歐盟講明唔玩

你有冇問過自己點解要駁佢

其實香港冇乜工業岀口
所有嘢都係轉口

收稅係睇原產證，唔係睇Loading port

你問佢你用緊既港紙係同咩幣掛鉤

藍絲既咪老點佢 黃絲先點醒佢
但問得都藍多

買開小米

無影響
所有不利消息已經消化哂
睇下美股升到，提佢下星期快D入市
機會唔係成日有

香港經濟差你咪冇嘢做囉白痴

同佢講，all in 港股同H股

一句，港紙變廢紙或者以後旅行換匯愈來愈貴

不推文啦垃圾post

美國牛扒，美國生菓、美國雞蛋、使用美國晶片的電話、美國電腦軟件、美國鞋....

佢係咪用iphone呀

係喎 屌

我對住藍絲廢老一向都係答佢：你岩,你岩

然後依半年我就睇住佢地一直好嬲好嬲

咪同佢講冇影響，叫佢趁低位快啲入市&買樓

做人唔好咁短視
美國制裁可以包括任何與中國有交易嘅公司或銀行都可以例入黑名單

叫佢快啲買樓先 啲後生吹撚大咗 美國姐 驚閪咩

冇影響囉

係出口收稅
入口要加係香港自己加

沒有美國保證，特區設照去那裡都隨時沒有免簽待遇

叫佢照常生活 唔駛理

又真係無乜影響架喎。

笑住講： 冇，冇影響

做咩要教精佢，睇住佢死唔好咩

iphone變到兩萬蚊一部咪知

影響曬啲幾千萬身家既人 唔係諗住跟住呢班人既舉動唔會影響到平民呀...

你答佢
我無驚呀，我開心姐~
Burn-Burn

佢廢所以咪冇影響

P&G JNJ D PRODUCT佢地用唔用?唔洗講咁多 強制禁止出口俾你就得

直頭話係美國佬出口術想襯依家入市，有錢快啲買等爆升。

你唔驚,但d老闆驚，無老闆邊個請你

叫佢all in 港股

買iphone個價變人民幣

用華為

趁低吸納 佢地無理由唔識嘅 當年沙士咁大獲咪又昇返上嚟

出口稅 同入口稅都唔識分？
無知真係好恐怖

希望制裁官員先
經濟影響係慢慢浮現既

遲d全部支那人做鄰居，朝朝出門執屎啦

雷鼎鳴都話對香港影響最多10億

無影響，同埋股票會狂升，叫佢快D買

精華重點

你說得對，沒事兒沒事兒！

若真係愛國人士真係冇影響，衣食住行全用國貨，可叫佢返屋企睇下有冇美國貨換哂佢

經濟轉差，轉口生意會沒落，股市無咁多人投資，如無意外好彩的話會幾成上海咁上下 ge 支那城市。唔係購物天堂，無咁多新產品入黎香港。

佢唔通唔用高科技野？

不如問下全世界有乜高科技野唔係美國design

你覺得冇事咪冇事
完

買iPhone
用Facebook
用visa/master信用卡

經已係同美國做生意

你經已未計聯繫滙率呢樣嘢

有咁低智慧既同事 真係慘

冇腦駁法
如果冇影響 1992年特登整條 Hong Kong Policy Act做咩

你自己收美國入口稅？

香港人執輸行頭慘過敗家

人人換美金佢咪唔好換囉

通漲

答佢無影響

人工 強姦金 護照免簽問題 奶粉
仲有好多真係唔敢數落去

買唔到iphone大鑊啲

你同佢講加美國經濟好差，將你成副身家去買香港中資股賺到你笑

跌撚到佢仆街

咁都講得出，佢其實係咪唔明關稅係咩黎

請救救呢間黃店

咪同同佢講對你係冇影響 覺得有影響嘅人自然會做相應嘅嘢
投行搵唔搵到錢 對投行d人好有影響 對普通人咪又係冇影響
數學家解到驚世難題 研究數嘅人覺得好有影響 對普通人咪又係冇影響

大陸都買到
香港點解會買唔到

All in rmb發大財

佢公司吾用美元?

無嫁
買部iPhone 都會貴左

有幾千萬，買債又十幾厘，買美股又賺一截，當真無影響

大把美國打工仔唔去中国旅行又唔同中国做生意，所以加中国關稅對美国都冇咩影響

叫佢快d買人仔

宜家侵侵都未制裁支那
梗係買到啦

遲啲侵侵出手，唔知買唔買到呢

你當自己係邊個？
我要對共產黨有影響唔係對你有影響
如果淨係對你有影響咁就真係冇撚用
有錢佬同共產黨蝕到入肉先係重點

Sor
係我柒

終於有醒目嘅巴打

依家真係有人叫緊香港收返美國稅反制

提佢做咩唧

至鍾意食 遲d實貴到pk

只有小部份獨裁主義者受影響 ，99.99%香港人冇影響

洗唔洗買定

佢知唔知 FACEBOOK 豬閪八格 講咗嘢

標準答案：屌佢老母啦特朗普，搞咁大壇野出黎香港個市咪又係幾百點上落，依家入市之後等升就和味啦，唔通習大大會睇住香港死咩戇鳩！

要你驚咩依家
你都on居

影響？冇啊

其實係

話俾佢聽佢會失業囉，就係咁簡單

All in 內銀內房，展現對國家繁榮發展的信心！

咁你睇睇topic樓主問緊咩

你答佢:信政府唔驚
[咁講好似好衰]有時候係要有啲豬墊底嘅

同佢講矛問題，馬照跑，舞照跳，豬照做。

打工仔? 如果仲有份工咪係囉！

如果美國好似制裁伊朗咁制裁香港，咪買唔到iPhone

你有無收學費要教精佢？

腦殘唔使理佢，但要提醒佢快啲將錢轉人民幣。

等同國內的對待或生活，佢接受嗎？
進口就貴，可以選擇國貨，但要留意品質，單係口罩係連係身體健康，也可以劣貨……

呢啲on9仔
成世留係大陸咪無事囉
出去100兌人1蚊
果時咪知

無，最多經濟差搵幾年工都無工你做啫

唔去日本有冇問題？

佢無講錯,對我地打工仔係無咩影響
但d權貴就..

牙波都話冇影響
叫你同事乜都唔洗做, 繼續返工!

叫佢睇吓委内瑞拉

呢啲廢物真係唔需要駁佢，冇需要教精佢，由得佢喺個井到啦！

你個同事信唔信耶穌？點解聖誕節都有假放？你個同事 book到ptgf既, 仲要拎幾千蚊出嚟過節

遲早自由世界國家都會跟機，對港豬無得免簽去台灣日本泰國就唔係咁講法。

咁快又有呢D點駁點駁垃圾POST
大家唔撚洗理呢D傻鳩啦

影響到你老闆咪到時影響埋你份工囉，影響到你份工咪影響埋你有無錢去旅行生活囉。

大陸住個班都話冇影響

個人嚟講可能冇乜（其實暗地裏連鎖效應都有好多）,,宏觀啲睇成個環境咪有囉

制裁不嬲都係對垃圾無影響，係對啲有少少社會/經濟地位嘅人有影響。

如果有bno 呢

買inter. amd. 坐飛機.......全部加價

香港全面食支那肉
實貴到陷家鈴

又係垃圾「點駁」post

on9仔洗理？

你問佢用人民幣去旅行得唔得？

唔啱得晒, 只要制裁影響有少少社會/經濟地位嘅人
咁最低下低層嘅垃圾就會比班有少少社會/經濟地位嘅人影響, 除非你住山窿, 識得光合作用

咁樣問同「我冇買樓冇買股票金融風暴關我咩事」一樣

咪答佢：「noted」

如果唔承認聯繫匯率都搞掂港幣變廢紙

最直接買電子野會貴左
iphone
分分鐘屋企部3叔電影都會貴埋
仲有簽證會難左
唔單只美國

I瘋幾錢

入口關咩事

聖誕節同耶穌關咩事？

唔駛駁，自己靜靜雞換美金，攪移民
一宣布果日立即quit job過去發展

係，冇影響，你條命生得真係好

咁點解你唔信耶穌， 聖誕節都關你事嘅？ 唔係唔信耶穌就對你冇影響咩？

由得佢繼續訓

對窮撚真係無影響
對窮撚
換個 晉惠帝上台 都唔會對佢有影響

有冇用IPHONE?

同美國做生意既公司裁員
然後失業率增加
可能當中有啲人叻過你
到時你就會係失業果個

冇呀,呢排人民幣弱,快d入定d啦

唔洗駁 佢要死唔通唔比佢死

唔承認聯繫匯率=唔承認美金

外匯儲備銳減
到時綜援都要cut

一層壓一層架姐，商家佬賺少左，咪係返你身上開刀
不過算啦問得出呢d問題都on99，唔好咁認真

政府收入減少 福利成本增加有壓力
而且美國係超級大客

咁多人講 iphone會貴咗
關稅係美國入口關稅喎
美國出口到香港貨物有咩影響？

save hk 果班都有架啦

無iphone android windows, PS5要審查，無問題嘅，你ok我ok.

想買部最新laptop 都無呀禁運呀

同佢講：
第日係到屌 點解條街d 野貴左咁多，點解去旅行要簽證，點解港紙越來越唔值錢咁，你都覺ok 咁得囉

所有出口美國既生意收皮影響夠唔夠大

哦咁你照返工，比d心機勤力d la

香港會人捱貴野

美國制裁只會影響極少部份嘅人, 其他99%嘅人唔會有影響, 所以唔洗驚

中國銀行。

睇吓其他美帝盟國會唔會跟吖

冇影響 叫佢唔好擔心

有冇買股？
Search下高精密